有無辦法單憑用ig就溝到timothee chalamet？

佢都幾完美
但成日dm佢都唔理人

send nudes

How much

同你一樣囉

膚淺

我無價寶

吓

Don’t ff =.=

溝我好過

咪好似你甘